泛民本來可以扮含淚 而家變做追撚含

真係老實
"Yeah I Feel So Good~" "Please Cum inside~"